原來亞視仲未死

你衰邊條罪坐咗3年?

d排版好似九十年代甚至之前，自己屋企用Photoshop都整到。